有冇巴打有用Microsoft Teams？

Microsoft最近出咗個App叫Teams 功能類近# Slack
唔知做乜鳩裝咗喺部MacBook上面 開極都開唔到
剩係識彈個框話「A JavaScript error occurred in the main process」

我噚日上咗Java度download咗Java 8 Update 121...
希望巴絲打幫幫手

用得MT即係有O365 啦
叫IT狗開ticket 問ms 應該快過呢度有人識答
香港都無乜邊間規劃緊用MT

MT 打番 MS 自家 SB?

好用嗎？

Slack用過，okay啦。

嘩屌你好波

...................................................dafuq

希望巴打唔好屌我 我乜柒都唔識㗎
我只係想裝喺部Mac上面用乍

Yes

整合exchange/ sharepoint 都幾好

噚日臨收工 有個Office 365嗰啲Support打俾我
佢不斷問我有冇試過裝Teams喺其他Mac上面
仲叫我試裝完Email返個結果俾佢知

返到屋企試 嗰部Mac係冇問題完全run到

今朝send email話佢知 屋企裝到 公司唔得
咁佢話 無問題即係唔關佢事 bye9bye

屌 即係我部機有問題 又唔知點搞
Microsoft又玩鳩Safari 只可以用Chrome + Firefox先用到Web版Teams

On999...lol

堅持要佢remote control啦
同埋request 美國d support
Washington/ NY嗰啲都幾好
大陸/台灣 = 垃圾到震